而我不知道甚麼是睡眠

what

要番工 sleep了

Sleep is for the weak

weak

未訓既手足入一入黎

開完個post就訓咗？

陣間準備exam

橙

🤷‍♂️🤷‍♂️

等緊麥麥送

Weak

樓主！

瞓咗

係

垃圾n賓 Bost

仲未訓

咩

訓醒啦

n 寶

on9

dost rubbish

who

n ben

yes

巴打安好嘛

Weak...

?

？

..

—_—

?!